打邊爐最緊要個爐，咁漆咸道呢？

恒管